鏡頭入面有一撻好似油漬既野？

平時已經放防潮箱，今日拎出黎影下發現有一撻咁既野，有無巴絲知係咩？

提你可以買個新嘅

下？係咩黎？但成像無問題

可能係摩打/部件D阻尼油滲出, 上行比$搞, 佢拆鏡抺

無保，有無邊間推薦下？

不在鏡片上就由佢

怕佢繼續漏，原來鏡筒對焦既時候漏油

上番原廠
你支係咪24105第一代？
係嘅話唔好搞 用到有問題掉咗去買過